又話核爆都唔割 依加連我都割埋

不斷出post屌大丁
唔好做得咁明顯啦三毛

Cls
炸彈我都重可以話係狗做
拆狗車一撚定係手足

好多post 都見你維穩 五毛?